{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24360",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 꾸띠"
    },
    "text": "安養に位置する宿泊施設は計18室の客室を保有しています。 近くには1号線安養駅があって交通が便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内が可能で、特にカップルPCルームは最高仕様で構成されています。 カップルPCルームはi5650016ギガ、32インチモニター、G1マウス、ネットカフェスピーカー、ヘッドセットなどを備えています。 また、Self Barでは様々な食べ物を楽しむことができ、24時間利用が可能です。 ネットフリックスやユーチューブなどをログインせずに無料で視聴できるサービスも提供されます。 ただし、カップルPCルームを除いた客室のPCはゲーム用ではないので、ゲームや円滑なPC使用を希望する場合はカップルPCルームを利用しなければなりません。 入室のためには必ず実物の身分証明書を持参してください。身分証明書をお持ちでない場合は払い戻しできません。 人数当たりの追加料金はチェックインの際にお支払いください。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔な状態で、セルフミニバーと親切な社長のサービスが人気です。 遅い退室が可能な部屋とネットフリックスを視聴できる部屋も多くて便利です。 ただ、階段の存在と追加費用がかかる使い捨て用品が少し不便かもしれません。 宿泊施設は低価格で、アイスクリーム、ラーメンなどを楽しめる空間で、旅行者にとって良い選択になります。 しかし、施設はあまり良くなく、水圧の問題やエレベーターの不在、隣の部屋の音などの問題がある可能性があります。 また、清潔度管理がもっと必要であり、貸室ミニ部屋ではTV放送や天井漏れの問題が発生することがあります。 個人用品は別途購入しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計18室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには1号線安養駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で話すことのできる言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カップルPCルームにはi5650016ギガ、32インチモニター、G1マウス、ネットカフェスピーカー、ヘッドセットなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "Self Barでは何が楽しめますか？",
            "answer": "Self Barでは様々な食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で視聴できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではネットフリックスやユーチューブなどをログインせずに無料で視聴できるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のPCはゲーム用ですか？",
            "answer": "カップルPCルーム以外の客室のPCはゲーム用ではありません。ゲームや円滑なPC使用を希望する場合はカップルPCルームを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室のために必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室のためには必ず実物の身分証明書を持参してください。身分証明書をお持ちでない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "人数当たりの追加料金はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "人数当たりの追加料金はチェックインの際にお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔な状態で、セルフミニバーと親切な社長のサービスが人気です。"
        },
        {
            "question": "遅い退室ができる部屋やネットフリックス視聴可能な部屋がありますか？",
            "answer": "はい、遅い退室が可能な部屋やネットフリックスを視聴できる部屋もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような不便さがありますか？",
            "answer": "ただし、階段の存在と追加費用がかかる使い捨て用品が少し不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は価格が安いですか？",
            "answer": "宿泊施設は低価格で、アイスクリーム、ラーメンなどを楽しめる空間です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には問題がありますか？",
            "answer": "しかし、施設はあまり良くなく、水圧の問題やエレベーターの不在、隣の部屋の音などの問題がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔度はどうですか？",
            "answer": "また、清潔度管理がもっと必要であり、貸室ミニ部屋ではTV放送や天井漏れの問題が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "個人用品は持参する必要がありますか？",
            "answer": "個人用品は別途購入しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 699
    }
}